利神之力 打倒狗會

新手開個爐玩下
分享下心水 多人再開discuss
歡迎利華迷🥳🥳
暫4中3 keep住去✅✅✅✅✅✅✅✅✅

新手上路 分享下心水
17/6
巴塞✅
超級無敵早水
光州✅✅ 韓假
尚州✅✅
大邱🌚🌚 輸2粒12m

18/6
利華 主w✅ 主-1✅ （球迷注）
史卓 🍷
香腸✅
漢仔✅✅
史特加✅✅
祖記🌚
曼城✅✅
下體會✅✅

暫12口 9✅2🌚1🍷

歡迎甘多位手足黎集氣 打倒狗會
明天繼續努力
目標888人封爐

飛都無張有錢夾Netflix未

留返D錢join netflix先啦

夠錢夾netflix未 有意

笑死要飛搵賣尿狗 幫到你